輿論戰 唔係靠唔比位人入就得

好多人思維停留係學生階段
覺得守一啲規矩就得，就係乖學生
姐係教條主義

呢個post 證明人地點都有位入
最緊要係你點樣去解釋，去present 你既行動，先係重點
支持長輩圖同藍絲攻勢，個d 先係做到輿論
唔係阻自己友行動

係唔好有潔癖
人地玩老作老屈抹黑
我地咪一齊玩

agger
不過我地唔老屈
個班藍絲先係

Push

點解唔老屈?
唔老屈咪輸囉

輿論戰,
喺要講, 點解市民使用武力對抗暴政喺合理，
喺要講, 使用武力既正義喺邊度,
喺要講, 點解和理非行唔通
喺要講, 點解依家香港喺處於港共殖民暴政
喺要講, 點解「三權分立」侵蝕司法機關, 點解現時法庭已淪為袋鼠法庭, 點樣用法律迫害義士及民選代議士
喺要講, 點解連德國都裁定香港法庭喺政治迫害既工具

而唔喺要講
示威者點樣和和平平, 點樣做膠事 (絕食, 唱聖詩, 跪地,苦行etc)

啱，要大量教育反洗腦

輿論係可以自己製造
你做既野係岩定錯可以由你自己定義

唔係永遠跟住人地個定義走
結果走到去乜都唔敢做果一步為止:

靜坐 > 收錢
佔領 > 阻人收工 阻人湊仔
包圍 > 阻救人
衝 > 暴徒
絕食 > 收錢, 假絕食

係啊

有一班藍絲去老屈另一班藍絲
唔係我地做

如果你有能力有資源做到個假情報唔會俾人篤爆就係。造謠俾人篤爆只會將前人贏既credit輸返突。一個大話編得差，要100個完美既大話去兜。